====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' autres traversaient la Seine à l ' emplacement même de la passerelle-aqueduc de l ’ Avre , mais ils rencontraient des difficultés pour accéder sur les Collines dominant la Vallée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

